香港漫畫家孫威軍因支持港人抗爭遭大陸封殺

wfc

咁香港人都要支持佢先得架

推爆佢

原來以前細個禁毒處黎學校派個本漫畫 傑仔的飯盒就係出自佢手筆

作品
《封神演義》
《神木》
《綿羊仔》（1999-2000年）
《海琪星座的天空》
《傑仔的飯盒》
《國父孫中山》
《觀世音》（2003年）
《無間道》
《幻遊記》(2005年)
《繪戰師》（2008年）
《小宇宙啟動》（2008年）
《創帝紀》（2009-2012年）
《宮本武藏的末世傳人》漫畫版（2011年）
《黑火》（2018-）

細個有成套佢既封神演義
好睇到仆街

全套係好好睇 但細個睇到有一集講到姬發死左變成人造肉丸嚇親 到而家都好有畫面

我都會記得

童年陰影 個陣有段時間唔敢食肉丸

我睇過封神演義

畫得好靚呀

好似食完嘔返啲兔仔出嚟

係

妲己養果隻怪物好恐怖

打神鞭

原來已經差唔多廿年

封神演義童年回憶

自己手足

有冇邊度可以重溫？

封神演義好撚好睇

撐佢

推

係
coco連載
仲有去人氣町買單行本